今日食糭個啲全部都係中國人

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

今日上網嘅全部都係美國人

食住糭上網係乜嘢人？

中國美國人

地球人

都係美國人

偷換概念

指騼為馬

習近平女兒

你係咪糭㗎?!wiki下啦,全世界好多人都食傻.

端午節根本係百越文化
尤其龍舟競賽

台灣唔食？

今時今日會著恤衫西褲皮鞋嘅都係洋鬼子 :0)

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問肥寶貝(狗隻#12186)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?